警察恊會非法集會 應該去邊到報案？

睇岩岩直播 個個陳祖光俾人開到口啞啞
話唔應該屌打人個七警
應該屌挑釁警察個個
呀叔 你意思姐係罵人個個重重罪過打人個個
同埋七狗打人都係岩同合理？
搞到我愈黎愈憎警察